有無人聞到臭膠味

尖沙咀返到元朗都仲聞到 咩事

冇人聞到？

你俾人派膠派得多，成身膠味

會唔會係你身上發出，應該有大病，睇定醫生
啊，唔使，應該係搵定殯儀館揀定PLAN啦。
R.I.P

你個身有臭膠味

下世小心

屌身邊好多人都聞到 依家都仲有

好大陣鳩味